三日兩夜 潘梓鋒 李君妍

3日2夜[粵]

玩厭首爾？潘梓鋒、李君妍一於遠離大城市，出走韓國忠清南道！在秋季花之慶典與香草觀光農莊瘋狂打卡，大熱粉紅芒草園令人心醉；二人泡浸香薰足浴，忘卻煩憂。來到新津港口一探神秘刺激的花蟹拍賣過程，再體驗當地名物醬油蟹的製作步驟，落手落腳學習篩選靚蟹！必吃花蟹套餐，每道清甜蟹肉菜式包你食指大動！入住半山韓屋民宿，在庭園摘梨、跟老師學陶瓷工藝，呼吸慢活空氣。入夜，梓鋒、君妍欣賞光之慶典燈飾秀，光影下尋覓快樂。

阿舞

識貨

嘩

功夫妹

功夫妹正撚到

三日兩夜冇波睇不如轉台睇英超

功夫妹靚蟹

多水水

有無蟲？

生食蟹 cls

大把寄生蟲，重金屬，微塑膠

屌 露唔露野架

頭先架？ 無為意

露左啦

黃妍個mv?

呢下勁恐怖
生拆

係

出左啦？

彷彿好似睇緊一pair sp出去偷食咁

兩張床？

估唔到有人仲記得佢呢個名

Cctvb打手2019年撞車死全家

功夫妹？ 好易記

有少少波

咁都少少 好撚大喎

利申：未揸過波

close up 對波

咁佢家陣係露得少呀嘛
鬼唔知佢露晒仲大咩

條仔可以直望條波gap

嘩屌呢下zoom in

要睇波了 代我睇功夫妹對波

屌

拉

下一集

好正哇

拉
Tvb仲有人睇咩

條腰比人瀨損左？

屌你老母cctvb
呢度討論既全都係垃圾
係賤畜！係屎

對奶好正

正左咁多既
觀塘見過
冇人識😂

Come on james

無波

tvb 死都唔搵啲廿幾後生靚女既出黎坐正，下下搵啲3張幾出黎

搵啲垃圾做高層係咁嫁啦 永遠都係同一思維 咁耐都係論資排輩仲要有運先上得位

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好想用功夫妹隻揪呀

想比佢鎖到投降呀

打

係咪有泳衣

來料

沒了

fit 到

有無20秒

算唔算係廟細燈籠大另一代表

。

應該夠人射左

對

好撚正!!好想屌!!